[決心]對付黑警要有某民族對付納稅黨嘅持久力

追究到天涯海角

黑警冇一個係無辜

就算黑警返家鄉都要佢成為過街老鼠